講我聽你個倉有咩股 幫你分析9型人格

全倉SQQQ

VRTX
AAPL
JD

反社會啦你哩種

如果我無睇錯 呢位巴打應該係破產格

Hofv
Sprt

全倉GME

ocgn

幫手分析埋Crypto